［尋歌］G.E.M. Mascara原版歌

而家d音樂平台同佢自己隻碟都係用緊新改編曲remix版 有無人搵到首歌最初版本

YouTube search 第一個已經係